[2Q題]美女幫曹操打飛機，打到曹操碌棍斷左。估四字成語

係李斯

操刀必割?

孟德撕鳩

上面錯曬

答案係：陳國邦！！

睇題目
至少都４個字灘唔𥄫女
所以，錯

題示：同廚房有關

廚房有關

美女徐晃

一刀兩斷？

係咪郭富城嘅‘弱’呀？

曹美女@大快活

屌你老母 4個字 又同廚房有關

美心經理

曹美女

孟德思鳩

跳咗槽？明明大快活

成口一滴滴

人肉叉燒包！！！！！！

題示一：同廚房有關
再俾提示：同電腦野有關